EO 努力温習區 12月5日 不見不散

大家加油
我温書先

有咩溫

EO2EO2EO2EO2EO2

衝呀

考過兩次都唔過
考埋呢次算數

跟縱我你有冇報

第10年考jre了。。。。

報咗，脫貧靠呢鋪

聽人家背地裏談論，在座各位原來也讀過書，但終於沒有pass jre ，又不會營生；於是愈過愈窮，弄到將要討飯了。

識寫茴香豆幾隻字。。。。。

有冇師兄報左仲未收到email

我衝先你跟我尾

真?好有恆心

好想做公務員。。。

又唔夠體能考紀律部隊。。。

+1 唔係11月23號前一定收到email架咩

睇住我個fd 16年入職，尋日開始act 1仔，28品官，大我好多品

識有個acting EOI 93年出世人生贏家

無所謂啦，真係入到既話最後都係齊齊pt44退休

你用呢10年操體能唔得咩

數數手指，即係人地大學一畢業就1take pass入EO語文好係佢既本事，恨唔到

有冇咩tips分享
睇下政府啲report/新聞稿？

無份架啦你
去考aco算啦

年年都諗住入到eo所以冇操。。。

咁就10年了

貼堂

Aco都係公墓猿

真係得入政府揀？利申：工程狗，只為興趣報 TO

有試過 但打字唔夠快

係咪仲未出email
我仲未收到

請問有幾多次有面試？

0次。。。

咩科呀巴打
其實得10-20%人有面試
最後真正入得1-2%
不必太上心

都唔明點解咁多人考。。。。

起薪3萬 安穩一世 點解唔考？

唉。。。我都想

咪係，撈五年直上1仔就5萬8蚊

屌你班仆街老母
全部食屎

而家4年咋

已收email

你哋都係fresh graduated?

出面炒人無薪假減人工, 公務員照跳pt分分鐘升埋職人工幾級跳

aco你都唔得
真係無人幫到你

我有個frd會考得9分都考到

問題唔係多人考
係你唔夠料 打字都過唔到
比你入到eo要幾耐先出到一封email?

eo唔使識打字

廢物

下年比心機

未收到

做狗細聲啲啦

加油，今次一定得

都話考唔到。。

廢撚到

我都唔想做人咁失敗

點解唔直接寫做狗

紀律部隊又唔係淨係得差人

你都考eo唔係aco 啦 想要錢姐 除咗狗其他你會考咩

點解唔考?有機會我就會試

而家消防海關入境都係狗

咁eo ao又係狗?

林鄭咪ao出身
唔係狗 係賤撚過狗啊你

非必要都唔好做EO啦
閪工一份....

女人 -> 全部都係雞 （自己無得屌）
公務員 -> 全部都係狗 （自己無得做）

ao要dq人都唔係狗?

好撚爽喎 日日點鳩啲aco做野

咪話左係囉，仲想點

做緊，想搏下EO

AO

哇果然考前做神人
考完輕鬆上岸做廢人

現職EO fg入職
CRE JRE都無溫過書
真心一句 平常心啦 當係考綜合卷咁就ok
唔建議花太長心力同時間落去 範圍太廣 貼唔到的

fg

花式擾敵 jre咁多野溫話無野溫

反而係要練個腦點樣多方面咁諗嘢

係 我唔識打中文... aco同ca打得快過我好多
(好彩佢哋都好幫手 好錫我)

當通識咁寫咪得囉

政治忠誠

今年會認真d

上年以為cre 炒 hea考咗

多謝此post 可以一次過block曬d垃圾

你話咩就咩啦
我都係啱啱過bar second posting緊

未收到lm

咁邊個打

事實
中英文水平夠好就得

12月5香港有得考咩？

依班賣港賊 sd哂比日美澳加英歐內政部就啱 宣誓生生世世全家留係大灣區

EO係閪工各位做咩咁諗唔開

而家入職pt幾多？

3萬3喔

你冇撚用

唔係好高姐
咁做幾年野可以叫高啲？

根本就係，啲人死磨爛磨 反而入唔到
正正常常語文好根本唔駛溫

冇㗎喎

跟point加

應該話 平時多留意新聞 諗嘢多角度 先係最緊要

到宜家都未有email係咪9成都無行

email got

勸你死左條心

overall 5**都大把人爭

事實上真係冇乜野溫，平時睇多d新聞就得

利申 jre 1 take pass

咁岩派正我屋企樓下考
食完早餐 落樓睇下題目都好
萬一唔好彩考到 就財色兼收

夾心階層
睇你班下屬 aco ca 合唔合作
依家換左堆年輕既好好多

以前真係23歲eo 對個40歲hea ACo ca
佢唔摺信，要個EO放工自己摺信 貼睡票

唔屌鳩個aco ca?

我都未

Don’t be so silly la

咪真係 認認真真打份工 30歲點都有二萬喇

真，正常FG都50K
係到討論份30K

叫連仔mark低曬呢度人名send 去美國 英國等佢地一世共享大灣區榮耀啦

Ctrl c + ctrl v係好偉大既發明
千篇一律
靠呢三粒制搵食

咁又太睇得起EO
班高層唔會理EO諗咩

EO唔係好高人工？

利申無興趣做路過

EO只係負責proof read aco有冇打錯野

依個位囡囡自動加10分先

囝囝要韓仔樣加20分

收皮啦你，睇死你咪又係嗰啲做緊低下階層工作嘅人

EO一入職都有30,000啦，30歲先搵得個20,000有咩用😂😂

茴字有四種寫法，你知道麼？

我覺得你睇政府啲政策文件緊要啲

咪撚理條傻鳩啦
日日喺屋企上連登
淨係識用錢去衡量人 咁不如去做狗啦
一入去兩皮幾嘢添

個JRE平常心啦反而唔好串錯字 grammar果d 改果個睇得舒服d

一野block柒你老母個臭閪
咁撚on9你真係有u grad?

唔明正經post 都咁多負皮

無degree/無能力考
扮下有良知同唔希罕
負皮你班仆街先

朝早定晏晝考？
今年好似有兩個session

你個friend以前讀HKU LLB?

入到要宣誓

入唔到都要 除非移民

咁又係，宣下誓姐有咩所謂

未來效忠既党員 祝你地一帆風順

英國見
見d同事老細都續好哂bno

上年Reject左eo offer

To 升得仲快
識得個 96年acting TOI
93 年 acting STO

為人民服務

再有degree同CRE 22P 先有資格 報EO

degree 基本點都有

22p 唔溫衝入去考都有

BLT得43分

雖然blt並無設有所謂合格分數

但你都係再考考佢好d喎

考ACO順便考埋

aco果個for aco only

唔能夠用作申請其他職位之用

屌呀 下年再補一飛先